[
    {
        "randomId": 275
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpise kwa Rucuku bakocagurana",
            "option_1": "Ifuni mu mabuye",
            "option_2": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Agasongero",
            "correct_answer": "Ifuni mu mabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rukabyamurimbo wa Muririma ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_2": "Umusambi; abashi b'inkingi",
            "option_3": "Igisura",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Umusambi; abashi b'inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Ubukumi bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngira inka nkayirya igenda",
            "option_1": "Amahembe y'inyama",
            "option_2": "Imfunzo",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Uruyuzi; umugezi",
            "correct_answer": "Uruyuzi; umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera agatsengenetse",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "Uruzi ku rutare",
            "option_4": "Impururu z'umutindi",
            "correct_answer": "Akanyoni karitse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mama arusha nyoko kuzinga inkanda",
            "option_1": "Icyugu",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nturutse munsi y'inzu numva rwabugiri avugirza",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Umubuyenge w'intosho",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zirindiye i Bukoma",
            "option_1": "Ikirondwe",
            "option_2": "Ikibyindi",
            "option_3": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_4": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "correct_answer": "Inzuho ebyiri mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bandasa bandamira ny'ir'imoso ndi imanzi",
            "option_1": "Inkono itogota",
            "option_2": "Isi n' ijuru",
            "option_3": "Ikigori ku nzira",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamuhanda ntiwayiterera",
            "option_1": "Ijambo ry'umwami",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_4": "Isuka mu icukiro",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    }
]